想由美股量化交易 轉trade港股/A股

過去6個月，一直起到build另一個美股模型，無奈應該賺到錢，但CV sharpe ratio沖唔到上1.5以上.....

因此我起到諗轉trade港股/A股會唔會比較好......感覺港股/A股 好似易玩好多，無咁stochastic🤔

大家點睇？

試左港股先講啦

試完你就知港股唔適合

港股人造市，你話呢

港女不了

港股老千到喊，唔輸死都偷笑

咁反智 美轉港

美股好多market noise.......港股好似無乜人玩algo，最多都係見外國啲機構都好似只係主力研究Tencent、匯控。

既trader 點trade🤔

正常美股成交量係V Shape或者 MOC成交量一定好高， 好似唔係....有好多分鐘係無成交量...因此我想問你地會點execute 個order? 🤔

2800咪贏硬囉，有冇研究過呀?

stochastic先好呀
冇咁stochastic你死左都唔知咩事

美股d dataset 好noisy，好多signal 都唔informative